點解當年咁多人笑gdragon玉子頭 但冇人笑Billie Eilish青頭？

gdragon走得太前

正常嘅
就好似全班考試好多人都好低分
但係永遠只會笑最低分嗰個一樣

Gd整咗個咁嘅頭出嚟 第一個突出左
之後嗰啲再整都已經冇笑點

billie嗰個型好多... 我都想整返個cow女

邊忽型…

flashson既野你唔識咁多

因為後者係鬼妹

flashsonal 啊你識唔識英文架

個個都酸GD 但係無人酸Billy Eillis

白人鬼妹青頭等於潮

亞洲人=柒
白人=型

槍打出頭烏麻

犯罪天團

Billie有對大波波已贏

髮型問題 唔係髮色問題

咁gd真係成個玉子壽司頭喎

玉子頭柒好多

gd

娛樂台冇人講billie 姐

[url][/url]

唔聽歌 對波都贏